有冇人好懷念以前果啲多人RTS 遊戲？

第一隻玩
Warcraft 2
Age of empire
C&C
Starcraft1
Warcraft3
Starcraft2

近年有隻單機叫They are billion 玩砌城防喪屍入侵
又係精神時光屋遊戲

好鍾意玩呢類game
其實呢類game 都好適合電競
升科技夾軍隊陣型即時反應探索敵軍動向
比LOL 複雜無數陪
點解而家唔出唔攪？

你都識講啦 複雜無數陪
依家個世代d人全部都即食快餐,
會玩即時戰略果d已成小眾, 都仲未講heart of iron果種小小小眾

近呢十年 真係純RTS 兩隻手數得曬

好玩係好玩 但做咩都要鬥快 平時想hea下呢啲就真係唔啱玩 玩戰略game都係玩文明呢啲回合制輕鬆下算

咁太睇重贏輸就係會玩得好大壓力

仲記得以前玩Warcraft 3 用獸人Tower rush 人地
偷到雞真係好開心

後期打上高手級別梗係唔易贏

幾時重製red alert2

因為而家d人無耐性，最好每次玩都係10分鐘以內
以前細個真係好鐘意玩，但而家真係多數玩 速食game / 故事game

rts好難靠賣skin/抽卡賺錢所以冇人搞？
想玩c&c

company of heroes 1/2

期待war3隻remake

war 3 > 信長 > LOL

Rise of nations

Ra2 同 war3黎緊都有remake

呢啲game種族平衡性好唔好
記憶中好似starcraft最屈係蟲族?

因為呢樣game learning curve通常好長
捱過前期
學識個基本玩法
享受到個遊戲
都唔易
邊有人肯投入咁多時間

但其實第一次贏個吓
真係好正

Empire Earth 1 都好好玩